(休班警車禍) 重點搜索隊搵車CAM 未有發現

大埔公路沙田嶺段昨午發生奪命車禍，27歲姓唐新界南交通部休班警駕駛私家失控越過對面行車線，撞向往九龍方向的電單車，53歲鐵騎士林日安連人帶車飛向路邊鐵柱重創，送院搶救後不治。休班警意外後被警方以涉嫌危險駕駛導致他人死亡拘捕，事件交新界北意外調查隊跟進。
由於據稱肇事私家車擋風玻璃原本貼有「PSRC（警察體育遊樂會）」泊車證，但事後瞬即被人撕走，加上肇事私家車的車cam於意外後失蹤，警員昨日曾一度搜山尋找但仍未能尋獲，警方今午派出約40名機動部隊警員及重點搜索隊再度返回車禍現場調查蒐證，有警員更手持一張車cam的圖片，相信為同款車cam。重點搜索隊目前仍在待命，相信稍後將縋繩至車禍現場附近山坡，搜索涉案車cam。

負責帶隊的是新界南交通部意外調查及支援組署任警司陳文聰，他表示今日出動了40名PTU及8個重點搜索隊及新界北交通特別調查隊第一隊，到意外現場兩邊搜索，目標是一個車cam。

個差佬好明顯用緊手機傾電話呀，乜都好啦，撞死人後即刻憑經驗收埋車CAM。
然後D廢犬見到涉事車輛有差佬證，即刻撕落黎，維護驚隊名聲

無車CAM 無人證係咪玩曬

差佬 - 係
平民 - 照鋤得你入

警賊查警賊

如果普通人撞完車 扔走部車CAM會點

幫手毀屍滅跡我就信

妨礙司法公正？

推